全職長短週再返六日part-time

全職要返長短週
alternate六日再返份 hea part-time
會唔會好辛苦?
有冇過來人可以分享下?